有無手足同我一樣,好憎男人婆既女人

講野大大聲,巴巴渣渣

行為又粗魯

言行舉止成個男人咁

斯文溫柔既女仔去哂邊

有曬男朋友

咁又係

呢類女仔畀人mark哂

可能淨係對住你先咁

會唔會咁大反差

勁憎tb

心水清